3台未完約但唔夠用

合約2020年到期
但得6gb唔夠用 爆左會限速
有咩其他plan可轉？